-(GOTO 273)-
(LABEL 273)
((Плохой сон ))
[? ? ?]
-....сан 

-....сан. ...пожалуйста проснись. 

[Кён]
Этот голос... Коидзуми? Я бы хотел, чтобы меня
будила Асахина-сан. 

И я бы проснулся от её шёпота
прямо у уха "про-снись". 

[Коидзуми]
- Я бы исполнил твоё желание, если бы мог, 
но сейчас мне нужно чтобы ты как можно
скорее проснулся. 

[Кён]
Необычно серьёзный голос Коидзуми в момент
прогнал всю сонливость. 

(Комната клуба)
[Кён]
- Что? Что случилось? 

[Коидзуми]
- Это... Крайне сложно описать словами. 

- Произошло что то совершенно непредвиденное. 

[Кён]
- Что? У тебя такое серьёзное лицо, это связано
с "Колоссами"? 

[Коидзуми]
- И правда... Думаю это имеет какое то отношение
к ним. Но честно, я сам не знаю как это называть. 

- К тому же скорее всего ни я ни "Организация" 
не сможет дать этому имя. 

- Я думаю что ты должен
придумать для этого название. 

[Кён]
- ...да о чём ты вообще говоришь? 

[Коидзуми]
- Не уверен что нормально смогу объяснить
словами. Лучше самому увидеть.
Не мог бы ты пойти со мной? 

[Кён]
- ....понял. 

[Кён]
Следуя за Коидзуми я быстрым шагом 
вышел из комнаты. И направились мы-- 

(Крыша)
[Кён]
- ...крыша? Зачем мы тут? 

[Коидзуми]
-...посмотри в ту сторону. 

[Кён]
Я перевёл взгляд в направлении взгляда
Коидзуми и увидел там-- 

-....чего!? 

[Кён]
Гигантская, размером с "колосса", моя сестрёнка и
жалкий Сямисэн, которого она поймала
кончиками пальцев. 

Сестрёнка продолжала вертеть головой что-то ища 
и вскоре увидела меня, стоящего на крыше... 

[Сестрёнка]
- Кён-кууу~н 

[Кён]
-.... 

Я был на столько ошеломлён, что не мог ничего
сказать. 

Мне потребовалось секунд десять чтобы хоть
что-то выдавить из своей глотки. 

- А, ага,  что такое? 

[Сестрёнка]
- Слушай, Кён-кууу~н! 

[Кён]
- Да чего!? 

[Сестрёнка]
- Кён-куун, дай ножницы~ 

[Кён]
- А....? 

[Сестрёнка]
- Ну Кён! Но-жни-цы! 

[Кён]
- Я понял, но.... 

[Сестрёнка]
- Ну Кён-куун! Соберись! 

[Кён]
Подождите-ка. Сестрёнка мне уже говорила эти
слова где-то. 

Точно, например в тот выходной утром. Я проспал,
а она залезла ко мне на кровать-- 

[Сестрёнка]
- Кён-кууун!! 

[Сестрёнка]
- А, Кён-кун проснулся~ 

[Кён]
-......? 

[Сестрёнка]
- Кён-кун, дай ножницы~ 

[Кён]
- Ножницы....? 

[Сестрёнка]
- Ага. Они мне в школе сегодня нужны~ 

[Кён]
- П-понятно. Ножницы там где обычно,
можешь брать. 

[Сестрёнка]
- Хихи, Спасибоо~! 

[Кён]
-....... 

Без сомнений. Это моя комната. И я сплю в своей
кровати. 

На будильнике 7:30 утра. Из окна сквозь шторы
просачиваются по утреннему прохладные лучи
солнца. 

Получается, что день кануна фестиваля
зациклился что ли...... 

- Сон.....? 

(――)
[Кён]
Дата в газете подтверждает, что сегодня тоже был
канун фестиваля. 

...То есть всё до этого момента было сном, а сейчас
настоящий "канун фестиваля"? 

Мне даже кажется мы не закончили съёмки фильма.
Уверен, нам ещё нужно отснять последнюю сцену. 

А потом было так? После окончания съёмок Харухи
приказала мне монтировать фильм всю ночь, 

И под постоянным влиянием стресса от большой
ответственности за монтаж фильма мне приснился
кошмар...

- Звучит вполне правдоподобно... 

- Уаа!? 

(Главные ворота)
[Харухи]
- Доброе утро Кён! 

[Кён]
- О, доброе утро. 

[Харухи]
- Вот и настал канун школьного фестиваля!
Ты ведь понимаешь о чём я? 

[Кён]
- То что завтра начнётся фестиваль, да? 

[Харухи]
- До того как наш фильм впишет в историю имя 
Команды SОS остался всего день! 

- Ты тоже увидишь этот момент, я хочу чтобы ты
прочувствовал это! 

- У нас срочное собрание в комнате через 30 минут!
Сегодня нужно сделать ещё кучу всего,
так что готовься! 

[Кён]
- Хорошо. 

[Кён]
Смотря вслед убегающей Харухи, я не думал о
вхождении нашего фильма в историю.А о
скорейшем его завершении. 

Да, Харухи. Ради этого я готов и на бессонные ночи.
На что угодно, 

главное чтобы не пришлось повторять один и тот же
день множество раз. 


